屌, 工聯會仲未開電子資付叫雞班?

心急人上